娛樂圈究竟邊d人係敵對關係？

西女人同大美人
雞容同至矮

冠A 檸檬

Irene 陸永

王晶 杜汶澤

安德尊 李錦聯

希哥同fishman就係啫
呢兩個襟兄弟嚟架喎

經典現實版金枝慾孽

鮑姐 ali

who?

同問

陸永唔只irene啦
9成k pop明星都係敵對啦
好似淨係見過佢撐牙災

汪東城 炎亞綸

導彈測試WIZONE
JUST.DO.IT

謝霆鋒陳冠希

kpop 果啲野

Heidi同西女人yanny
Stephy theresa

許志安 杜德偉
C君 顏福偉

肥媽同荃明全

條友都on99 rv咁能正都反

吳亦凡陳冠希
宇宙漿雪梨

周星馳 ALL

HOCC 劉浩龍